[Uaena] IU 討論區 16 - Best Album of the Year <Palette>

永久置頂

밤편지 廣東版 - 長夜

改編詞:陳詠謙 @chanwinghim
主唱:IU

長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裡
像 歡笑聲 仍然清脆 hmm...
螢火的光芒飛 遠去
默 不作聲 再吻你千遍 遐想裡
乘著 這晚風 魂遊太虛 hmm...
尋找多溫柔的 愛侶
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
螢火飛不回的 過去
怎相遇 怎相隨
多想念 和你一起安睡
在那些天 美好的花蕾
難敵世界 雨打風吹
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 我為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
明知不可能的...
長夜 一扇窗 帶愛的信 回憶裡
夢 的美好 仍然心醉 hmm...
螢火的光芒飛 遠去

花書籤2 (2017/09/22)

01.가을 아침
02.잊어야 한다는 마음으로 (消失的Title)
02.비밀의 화원
03.잠 못 드는 밤 비는 내리고 (Title)
04.어젯밤 이야기
05.개여울
06.매일 그대와

[Special Clip] Sleepless rainy night(잠 못 드는 밤 비는 내리고)

[MV] 어젯밤 이야기 (Last night story)

花書籤2 Teaser

Teaser 1

Teaser 2

Teaser 3

花書籤2 Jacket Photo Shooting

花書籤2 Teaser Sketch Film

가을 아침 Recording

************************************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：161.8cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：Loen Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
非官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

Paletta (2017/04/21)

팔레트 (Palette) MV

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

Special Clip - 이름에게 (Dear Name)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)
(Driector Cut)

마음 (Heart)
(Audio)

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 사랑이 잘(Can’t Love You Anymore)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

Sep 2017 - 가을 아침

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

孝利家民宿

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF playlist

真露 CF playlist

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

留名先

lm
我愛知恩

新post留個名

LM

咁快又新post

過埋韓場之後又潛晒水架啦....

係咪唔會出月曆 12月都未有消息

估唔到上個po都係六日就爆咗...

留名

有個MMA 吹咗十幾版嘛...

年尾仲有個歌謠大戰既

唔知，官方完全無消息....
正常如果係出既話而家應該有得訂...

好在仲有個親媽月曆用住先...

SBS 做得MC 既話應該都會有埋 special stage
另外兩個上唔上就真係睇娘娘心情啦...

冇跟到親媽 係咪無訂多

新post留名

一早俾晒錢落晒單啦...

不過仲有一個人未入錢俾我...
再唔入既話我會當佢棄單拎返出黎

棄既話幾時會拎

飲左水喇

留名

IU最近轉咗新耳機!!!!!!!!!
有人話係 Sony just ear 系列, 不過個模又唔一樣 Q___Q
有冇人知係咩牌子?

點解你會知飲咗水
巴打去咗睇？

N5同N4都唔難喎
我果陣鳩下鳩下咁都合格，但都係果句，考到唔代表用到
不過幾個月前半單拖去日本玩，都聽得明6成，講都講到少少，算係勉強交流到，叫做冇白費過

...我飲左水

新帖留名

衰妹隻碟又真係襟聽

新po留名

交收前仲未收到數我會當佢棄單

鄭州場唱左Someday ar

lm

focus錯晒

牛奶皮膚ieu

新POST留名

一路唔知你地講芯點解。琴晚去睇演唱會終於明咗

尋晚邊個演唱會?

大家都太掛住娘娘喇

芯 = 花心
我成日都話...
芯唔緊要，最緊要係認！！

陳柏宇?

定d黎啦，n5點會炒
你n5都係自己學架啦，平時除左聽歌仲有咩？
聽one ok rock學日文會唔會搞笑左d... 人地出名多英文歌詞
我同你情況一樣，睇韓國野多過日本，又唔追開日劇動漫
但照計日文語法同韓文差不多，兩種語言值得學曬

邊個芯既同我施出去…

唔係gwa....

我一早已經俾人斬晒D 手手腳腳架啦...

其實佢冇講聽佢地學日文
佢係因為想追佢地先學

睇你個名就知啦

咁我收返

一雞兩味
啲文法好易記
希望pass啦

呢排成日搵外國啲IU reaction片黎睇
睇到啲人鍾意iu好開心

加油，得閒交流下

4粒鐘... 37首...

清唱個三首應該得一小段
理論上34首

上星期，真係好開心

有巴打話係westone cm, 如果係既話最似係es50

YES

救你唔到啦
嚴格D講我就冇芯既

ENCORE十幾首仲叫ENCORE嗎
雖然真係好想見識下...因為琴晚連ENCORE呢個字都冇聽到

飯左佢？

係真唔係啊

Boo都有!?
娘娘會老尷架喎

陳柏宇演唱會冇encore

不嬲都欣賞既...但唔算飯啦

真係冇...個個勁聽話...叫都冇叫...開燈準時走人

一次長過一次

一完就即刻開燈?
即係本身主辦同歌手都冇諗住encore啦

每次睇返呢條片都好感動好冧

好多kpop歌手都係IU飯 真心鐘意同尊敬IU
睇番琴晚mma啲fancam 娘娘個stage成班聽到起哂雞皮

當年既國民妹妹真係成長左好多

點解娘娘d dancer個個都咁索

錯重點喎 不過真係索既

好想聽 a dreamer

nanbee......

芯

劉明

人黎...拖出去犬決

支持 IU team 唔算芯啩

係人都知我飯埋 nanbee 架啦...
我無唔認架喎

Agger
nanbee間唔中update ig大家都會討論埋一份

大家都係iu team 何必分那麼細

咁你個名呢

做咩係咁jer u巴
佢唔算芯架喇...我飯好幾個咪仲芯

nanbee fancam 呢

我都慣咗俾人話我芯架啦, 無乜所謂

因為U巴係哩度大佬，群龍唔可以無首

芯唔緊要，最緊要認麻

芯左 成日鍾意IU又鍾意李知恩同아이유

唔好咁講，我只係一隻追星狗黎啫...

所住咬住人唔放

唔飲水飲燒酒？！

就算扣返清唱只係一小段唔計，34首，都好癲...

Man bee真係好靚女

打錯，nan

2018官方月曆係咪未有？

娘娘真係都幾鐘意啲戴得上頭既野
好似次次有人掟上台佢都會戴

官方未有公布
再無消息既話似唔出多過出

可惜名花有主啦…
唔好FF 咁多啦…

印象中好似之前是咪年年都出？

Love story 好想聽live

12有出，13，14年無出，之後15-17都有出

我見好多團都出晒預定月曆…
係娘娘同女朋友都仲未有消息出

今年影咁多相。係專輯搵一堆做一本其實唔難

師太可能呢方面就是是但，未必急；村姑嗰邊就有少少懷疑是咪公司方面都有啲「亂」：今年由高峰撻落嚟，好傷，可能忙緊計劃點樣重整旗鼓，未得手諗月曆呢啲...

正到呢 小妖精

嘩...素顏靚咁多既

講真，個人對韓式化妝觀感一般...好多時，做唔足、輕手啲，睇落效果反而重好。

咁你話點可以唔飯埋佢呀....

留返俾你飯啦芯
真飯不二 人黎

真queen

[你都對得我住啦 ]

我唔係耶撚,但我都信哩個世界有天使

呢排啲post推得咁快嘅,幾日就推爆一個

「曙光女神之寬恕」又出現鳥...

好靚...真係好靚

concert 到宜家大家keep住情緒高漲

講真，15 showcase、16 concert、啱啱 concert，真係一年high過一年...

遲D 娘娘去咗拍劇潛水仲有咁多人上水先算啦

呢幾日我都仲係YouTube 睇返d片

可能到時會日日IG upload同幾個大叔攬頭攬頸相，然後大家就會用「放開那個女孩」洗版...

嗰位阿叔將會無晒d 手手腳腳

萌

雖然我唔否認今年個con係好睇過會展果個 不過我反而覺得會展果個con對我沖擊大啲 果陣後遺症勁好多 利申第1次睇娘娘是九展

會展開燈 encore 真係好正

我開燈已經走左

睇韓場衝擊仲大

無可否認娘娘每場con都係經典
會展果場都係經典之一，狂講廣東歌，無限ENCORE

唱shower唱返娘娘出黎

可愛到

你個名

靚到

果個男dancer?

男dancer好有型
有冇ig

駁唔到..

舊年會展嗰次，台下自動唱，唱到佢走返出嚟，講明把聲唔多頂得住都捱埋佢呢下，真係好impressing。我諗，呢種事響韓場都應該會有，但身為海外飯響自己主場遇到呢種回應，感覺係零舍唔同。

臨尾走返出黎 我覺得佢係特別開心果刻

地點真係好緊要
亞博無車點都唔留得耐

唯有寄望早啲開埸

好鐘意成日同娘娘對戲個個

肥肥地真係好正

好靚呀...仙女

靚到唔識形容

開始少人

依家先開始睇孝利的民宿...嘩...女神一出場成個氣氛唔同左...

跟住娘娘一齊潛
過埋首爾場同SBS 歌謠大戰就成個 post 潛落深海

少人係正常

我睇到第8集又停咗未睇…

SBS 歌謠大戰係幾時?

呢套我鍾意睇兩公婆同知恩者同埋個別旅行者，三姊弟、談兒同埋新婚夫婦

新post留個名呀 , 飲啖水先 打包
記招

港場

第一集覺得好悶...所以個陣冇追到...
不過D陌生人都幾多...仲有探險隊

12月25

第一集好悶x2

我睇左4集....都覺得悶，無追。
之後搵返d cut左得IU黎睇

爆咗半個月，點都要回下氣...

我未睇，最近想的起心肝追
比你地咁樣講一講...

我睇完producer都諗住睇
比你地講到唔夠膽開黎睇

專注睇娘娘既話我又覺得oj喎
利申 追曬

仲有香港首站轉貼既相都好正

叫佢地學識點 up 原圖先啦...
圖都唔識 up....

NANBEE更新左IG

貼返張原圖俾你

考完試睇孝利的民宿

有縮圖j住先都好過無啦

娘娘個眼神

抽巴

睇完民宿最後一集
諗番起娘娘係con講話成日準備得唔夠 其實佢先係準備得最多果個

痴線...抽巴D記招相女神係咁對鏡頭...

其實幾好睇，不過大家預左唔會係好刺激或者好多膠派既綜藝
如果你每日都係高壓狀態想睇下小品度下假就會覺得正
對所有Uaena我最推薦李孝利同知恩姐傾偈個d場面，會令你更加了解知恩姐個腦諗緊咩

民宿仲有兩集拖左好耐唔敢睇完

民宿我每一集都唔覺得悶
就算冇IU都好
起孝利身上都可以知道一個上一代SOLO歌手既生活,絕對值得睇

淨係有得睇娘娘發吽逗啲可愛樣已經值回票價

為左娘娘先黎開既acc

忽法奇想 如果將youtube香港站既片剪返埋一齊變做一氣呵成唔知有無可能呢

可以砌返個list出黎 每星期六晚8點播

娘娘呀 你幾時再返黎呀

BTW 想分享返係演唱會當日 座我隔離係一對大概年約60歲既香港人夫婦 第一眼已經覺得好特別 心諗唔通係屋企人買左飛黎唔到求其隊比兩老黎聽下？ 唔會一路聽一路閒話家常掛？
點知一開波佢地就即刻拎左個望遠鏡出黎 我就比較少睇演唱會既 娘娘既演唱會更係第一次 當我一聽到娘娘既歌聲感動緊既時候 真係比佢地嚇一嚇
最厲害既竟然係佢地完全識唱娘娘既歌 不時仲偷偷拎部相機出黎影靚相 竟然過到保安既法眼！
令我心感 king respect 既係叔叔嗌 encore 係嗌得大聲過座附近既後生仔女 忍唔住想讚一讚呢兩位Hong-aena

上次會展坐我隔離果個都係60-70後女人啦，一個人去睇IU

全程拎住部相機影相

好奇一開始佢地點接觸到娘娘呢

睇最佳李純信 肥u

好耐冇上水.. 留名

定其實係韓國人黎

Block C?
開場嗰陣我好似見到望遠鏡

好掛住IU bb

官方黎啦

終於

Shut up and take my money!

等到了

仲以為唔出添…
既然出得咁我都會開團

不過可能會好快截人…
今晚夜d我會出張form…
準備定填表同埋個銀包啦…

呢度出？

個page 都摺埋咗啦…
唔係呢度咁係邊度？

望穿秋水 終於出

特別係李孝利望住娘娘果時會成日link up返自己以前d經歷
然後同娘娘分享返自己點樣捱過 又有咩野後悔 同有咩想同當時ge自己講咁...
睇完覺得原來娘娘內心都真係可能好孤獨...

銀兩已經準備好~

睇個款，設計應該係跟返Palette啲風格...

咖啡都出埋人形紙牌囉喎
幾時可以擺埋燒酒嗰個影張合照…

希望唔好咁大盒…
上年嗰個重到無朋友…
要call gogovan 先拎到出黎

新飯想問大約幾錢左右?

你預三百內先啦

in U巴團購 we trust
Shut up and take my money

其實人越紅。限制越大。自由都越少。不過好彩係loen對女神都幾好。俾咗好大自由同空間佢。仲有iu team嘅各位工作人員 第2集已經見到孝利諗起25歲嘅自己覺得好孤獨。啲朋友都係工作上認識。女神依家都係呢個年紀。不過我見佢同dancer們都幾fd。都放心啲

有樣最摘使就係佢本身係solo歌手，而去到近年，同期嘅行家好多都已經唔見咗人...本來都唔係多同輩相識，到宜家更加少之又少，都幾難捱。拍劇可以幫佢見／識多啲人，可能亦係佢宜家樂於拍劇嘅原因。

不過如果講「自由」，宜家算好啲。應該響Good Day至Red Shoes嗰段時間，係全面偶像型，自由度最少。家陣轉型算順利，行開行埋飲飲食食出下門嗰啲，似乎都已經舒服過以前。同佢sorta同期而逐漸轉做演員嗰啲 (e.g. 孝盛、Nana)，呢方面嘅軌跡都有啲似。

論大盒同徙位，娘娘呢盒唔算過份啦

好彩仲有仁娜 果日拎大賞唯一開名多謝既人

果舊木重到呢....

我估唔洗咁貴

記得舊年都係二百幾，應該唔會變動好大啩~

u巴 take my money

留名俾錢

仁娜unnie

月曆+1

아이유(IU) 2018 Calendar Preview

銀包ready

有月曆 又要課金了

進貢比娘娘

唔該u巴解答

聽到佢地講廣東話架

係呀係呀！Block C

同意！娘娘好有共嗚咁

我仲同個fd講:你睇下人地幾有準備

老一輩好興睇波睇演唱會帶望遠鏡 我老豆都係咁 可能因為以前冇大電視既習慣

我就奇怪個專業page 冇左，唯有等呢到，追唔切post

有冇巴打都係唔覆email 走黎交收？有要拖出去斬

罪大滔天都出月曆

要買咩產品先送

生招牌

買月曆送耳機

你睇完韓場順便去罪大專門店問下啦
應該都係買指定耳機會送

原來唔使買喎
好似話演唱會當日去罪大個位攤位玩d遊戲就有

thank you U巴

有機會喎

去到順手玩遊戲就有，超筍~

如果就咁玩遊戲既話順便幫你拎埋

搞到我諗住淘定個望遠鏡下次用

呢啲未必使淘喇...粗粗地用，鴨記之類地方都大把~

多謝定先
到時要玩d咩自己執生啦

為咗娘娘 跳火坑都照去啦

問樣野，手癢check 過花書簽2冇左隻歌，上網IU 又唱過原來幾好聽

你搵到收埋咗嘅隱藏主打！？

有唱過咩？
無記錯好似係 FM 播過一次MV 之喎

係 上網揾到9周年FM 囉，錄音黎，仲想問你地有冇出到音源

花書籤style...

無…
呢首真係迷之主打黎…
唔知幾時先會再出返

有得聽錄音滿足了

我想要罪大滔天果個
淘寶有間仲可以訂手燈 要買快手

link?

求link

手燈係palette個枝？

啱啱見到台灣首站有代購

又收人五蚊包裝費…
睇黎我都要郵寄加10蚊先得啦！

【【夜子家】【代购】全款IU李知恩2017韩国演唱会全套周边荧光棒等】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥uWtK0R6lHez￥后打开👉手淘👈[来自超级会员的分享]

有伏定官方嫁？我都冇訂到

我指佢真係走去代購嫁可

無伏，我都有搵佢買過嘢

如果去韓sony買會唔會送

其實幾錢78-999?
好少用TAOBAO

225人民幣
揀左一樣野之後先有價錢

番工望下都開心

話時話，件格仔衫個紅色同埋個pattern好靚~

以前係個到買花書籤LP
價錢公道

點解我港場之前見唔到淘寶有
冇手燈係遺憾

有但唔記得帶...

咁你慘啲

顧得拎埋包感冒藥、車匙同泊車證，轉個頭就唔記得咗...

同樣乜都冇帶呢面

諗起都灰灰地...

隔住個mon feel你揼春果份心情

要回家了嗎

想買年曆 又想要番支手燈
又想買啲樂器器材
點抉擇

返多幾份pt。搵多啲錢

買左手燈

孝利家民宿嘅女神好天然呆 好正呀

有無巴打可以幫我買燈
小弟無account又無支付寶

嗰日下晝都重記得要拎...

遲左少少
你真係想要人幫既 留個TG睇下幫唔幫到手
因為我都係叫我家姐 我幫你 比住先都冇所謂既

Tg:tcsam
麻煩哂 連登有愛

開團訂 SG

照舊都係填表入數再send email
核實訂金後我會覆返你地確認電郵

另外有興趣既話...
可以撘單訂埋女朋友月曆....
利申︰純粹幫朋友訂埋，我無買架...

跟團訂月曆會送某三線女團迷理專輯或正規二輯淨專一隻，先到先得

係咁多先，12號截人

份form好頂癮

不了...我唔芯

我真係開團訂架，唔係玩架！
咁有其他嘢咪順便一齊訂埋囉

已填

唔記得咗，親媽月曆份form好似係咪問埋要Perfect Velvet？

填咗 不了我唔芯

表已填，有勞叻巴~

我想送埋俾訂 SG 既巴絲所以今次先問埋
不過之前買親媽既係會送先

咁填多左隻

得，我加咗備註響額外資料欄，應該OK鳥~

終於睇咗The Unit 條 Red Flavour片...其實唱算OK，但打扮、編舞、表情嗰啲錯晒，變咗低齡版兩次咁...

thanks u巴

我會 check 返份 form 啦
親媽同官方 SG 可能會一齊交收
到時都只係會送一隻
碟呢D 嘢更係留返黎送俾其他人傳教啦

表已填

真飯唔芯

把聲chok到成班兒童合唱團咁

填左 唔芯

好似成日都伸脷...

MMA 娘娘飯拍

밤편지

Dear Name

官方都有出飯拍

不了... 我唔芯...

sosad

辛苦u巴

明白 屋企人都比銀行單方面cut過 好濕9

明白的
辛苦哂u巴了

明白, 今朝番工前過左數比你, 咁等你email覆番我啦

辛苦u 巴

你照send返入數紙俾我睇睇先，我再覆你退錢

我今朝send左比你啦

其實D transaction 加加埋埋都唔係好多錢....洗錢的話點會洗咁少呀.....

佢地睇既係對於客戶既整體銀碼，如果呢件事出現係李+x上就唔會懷疑
係咁架啦 最緊要u巴搞番到件事

on9銀行係唔理你銀碼有幾大…
見你個戶口出出入入咁多條數就懷疑你架啦…

真係癡鬼線.........

唔通以後團購都要用馬會户口？
希望巴打快快搞掂無事啦

咁依家點訂啊

大家用payme we chat pay 唔得咩？

信和個價係咪好啲，巴打有冇用開咩鋪頭

其實計transactions, payme咪仲多仲密

咁paymen 淨係計信用卡公司，應該冇咁多野煩掛

出面好多小店，網店都用payme，應該可以無問題

年曆同手燈都狗沖左

IU TV出左港場

sor自膠，見到youtube有新recommend以為係今次

係喎！其實入落信用卡有無得諗？

等得好苦呀iu tv

咁以後出碟仲搞唔搞

比你fake到.....興奮左一下...

睇住依個先啦
娘娘清洲場撩粉， 星期日見到 twitter 講都覺得好正

比啲時間U巴處理左先
之後搞唔搞都係後話

我屌！
有冇追post 架！
我咪講咗唔好入數囉，仲要入！！！

知有團購但又唔追po，真係莫名其妙，咩人都有...

唔想食炒價

Hold住

Sorry, 冇追到post, 入左錢了

計埋運費唔差得幾多

[/quote]

其實娘娘枝手燈幾值得買 年年都可以一次

可以一年用幾次

一支都冇

我都冇

終於追完post, 見到有月曆仲諗住黎幫襯U巴
希望U巴冇事

是咪入手一支係基本？

有心
第二度開得返戶口表示暫時無事
係唔會再搞團購啫...

同問

u巴 一路嘅團購唔該曬你

U巴 唔洗sorry喇
係銀行濕鳩姐 都唔關你事

唔係啦。要咁多枝做咩。我有枝chat shire。有冇人要。放咗佢先

調轉頭諗...
太多人搵我團購多到要block acc....
我係未應該要開心...

又吹奏下先
團購大亨

如果要韓場 就買新嗰支啦
可以感受下場控

去韓場既巴絲打記住去罪大個攤位拎贈品啦！

好似話係要答啱問題先有得拎

利申uaena一期presale
其實今次con melon ticket就咁買就買到
係上次fanmeet就真心點搶都搶唔到

剛剛好奇，搵一搵先知點解Sony叫罪大

罪大滔天娘娘演唱會 event

Event 1
去罪大攤位就有得拎膠file 同埋 postcards

Event 2
同娘娘影張相
加 hashtag #소니어디오 #1000x #아이유
upload 上IG 或 FB， 一定要公開
俾返工作人員確認就可以拎到罪大娘娘月曆

Event 3
Follow 罪大滔天audio IG
確認後就可以拎埋貼紙

各位韓場巴絲玩得開心d啦

唔該晒u巴嘅教學

呢張可以裱起掛牆，好似以前政府機構入面掛事頭婆嘅相咁...

想問下各位啲韓文係點學番黎

我喺太空學院學返黎…

有原圖既話晒返張A2 size 你都咪話唔過癮

哩張靚到癲

好似好易拎 , 但我冇去韓場

最想有朝一日掛去花書籤幅海報

但係拎月曆要up 相上FB 仲要公開…
呢樣真係要諗諗

為咗娘娘其實唔洗諗

芯飯先要諗

無得去首爾場既諗都唔使諗

幾錢？ 易唔易學

點解可以咁白

一年兩個學期，每個學期你預返三千幾左右啦
我係由入門班讀到高級讀咗四年...
入門到中級都教得幾好既...
讀到高級就教得麻麻啦....

學語言既嘢唔好諗住係易...
我只會話你肯放幾多時間落去就會學到幾多...

因為濃妝左 平時冇咁白

我宜家都上緊入門班 第一期
覺得老師教得唔錯

有打燈啊

響邊學 想上中級

據電視台相關人員透露：近期李孝利和李尚順夫妻和《孝利家民宿》節目組達成協議，決 定製作第2季。大約會在2018年1月份開始拍攝，具體播出時間未定，觀眾可以感受和第1 季的夏季濟州島完全不同的景象和氛圍。 另外第2季遲遲無法確定是否製作是由於安保問題，由於節目和夫妻兩人的人氣，至今仍 有不少不速之客對兩人的生活造成騷擾，《孝利家民宿》製作組正在努力尋找解決方案， 自夏天開始李孝利和李尚順夫妻家門口便設立了服務站，向遊客聲明“雖是拍攝地點但也 是實際住所”。
翻譯CR.鳳凰天使_TSKS

希望係IU繼續黎打工

應該唔會係啦

要拍劇唔會拍第二輯啦
不過要搵過第二個又要做到有娘娘既效果應該無乜可能

搵抽姐呢 ？

抽姐又變咗另一個節目

抽姐...啱啱炒車單嘢唔知會唔會有多少影響。
如果係佢，風格應該同師太幾唔同；唔係佢嘅話，唔知會唔會係Ailee嗰啲嘞。不過如果爆冷出Sunmi我會開心啲...

想請問下我地會唔會番舊登

如果iu, 劉仁娜去民宿做客人都幾好, 尚順又話想識仁娜

我睇大家頭架咋
多過九成人贊成回家咁咪回囉

暫時唔會番住啦

抽去拍既話真係會好唔同 feel
我私心d… 某女團入面五個揀一個做打工妹已經夠…
不過應該無乜可能… 佢地未夠班…

其實我就不了啦…

我不芯
好，咁我唔del app

做咩要返

兩邊一齊開

其實我都係問下
唔好意思

我果邊無ac，只得連登...

東京有冇IU related既野
我知應該冇

去towers record搵下啦 我本real fantasy 2012都係個度搵

舊登反韓好似仲犀利過呢邊喎好似 真係得日本野先叫做站得住腳

冇咩分別
兩登大部分都係果堆人，連登就滲雜多啲小學雞

已到首爾
有無巴打都到左

求take my money

10號朝早先到

聽日先到

聽朝先到

去娘娘阿姨間餐廳食個飯先啦

好似是咪由之前嘅西餐light meal變咗韓食？

意大利餐轉咗做韓食
入面有冇裝修過咁就唔知啦

兩樣野差咁遠

有無咩韓劇好睇

係咪都係個個位？？

估唔到都幾多巴打去咗韓場

係，地方無轉，都係要行上山

IUTV in HK

仲要半粒鐘咁長

等你地既靚相

冇字幕聽唔明

等到啦！成30分鐘！好正！
應該等官方會有字幕！

竟然有一段仔有中字

官方圖

‘獨家’ 官方圖

第一張

係得港場版IU TV,娘娘先會係ig開po叫人睇
hongaena

香港個iutv咁長，韓國d腦殘粉會唔會話娘娘偏心

唔好諗到娘娘班飯咁腦殘啦…
比起其他迷妹已好識諗架啦…

中意女神嘅uaena同女神係有啲似。都係山神黎。例如唔會買野食俾女神。係叫女神請返佢地食

最近睇緊機智牢房生活 因為我芯想睇krystal

當你沉睡時好唔好睇?

MMA x 1theK 對應援的感謝

考完科垃圾睇下IU TV慰藉下自己不安疲憊既心先

諗起抽抽飯Vs.IU飯買肉篇文

睇完更加感動

依加既人生目標就係每年睇一次娘娘既演唱會 返工既意義就係為左等買娘娘既演唱會 今年既目標已達成 之後又再行屍走肉咁返工等娘娘既演唱會

娘娘咁鍾意黎香港真係一年黎一次都唔出奇...

岩岩睇完鬼怪 搵緊其他好睇既睇

一路查字典一路睇，睇左雙倍時間唔止
不過見到一個咁愛香港既外國人係好開心既
完全感受到佢既誠意
再睇埋後面佢專登捉住兩個作曲家順手同佢地宣傳
我真係好佩服佢

話說今次因為港飯撒嬌所以娘娘專登去萬寧買野比佢地食

今生是第一次啦
雖然個cast唔算太大但係個劇本唔錯
好笑得黎唔會太硬膠而且好多好正既金句
接受到追live的話推薦Untouchable，不過氣氛同節奏有少少似K2

近期tvN《今生是第一次》好睇，早排《名不虛傳》都好。另外KBS《魔女的法庭》都比想像中好。

出年十週年，佢唔黎我都去過去睇佢

solo 十週年真係唔容易

可能收咗山就會變呢度嘅行街飲食shopping常客...

過黎渡假

老左黎香港長住

唔好收山住啦
娘娘都未去到傳奇

搬去濟州島算啦 香港宜玩不宜久留

以前有香港電視台節目，訪問BigBang，唔知係大成定勝利都話，香港咩都貴到hihi，尤其係啲樓，得GD同太陽可能買得起...

媽 好正呀 雖然無字幕 都估到十分之一講咩既 好鐘意聽娘娘啲豪邁笑聲

我都想推薦呢套 啱啱開始睇緊都覺得幾好睇！
個女主越睇越順眼 之前同光洙拍過套劇架！

同感呀巴打 同埋希望有朝一日會去到睇韓場

娘娘倒數54321果度勁可愛

由兩年前諗 今年終於起行

見到娘娘果下應該有好深感受

好怕睇完又要行屍走肉

你推介果兩套有個好奇妙既共通點喎

成功捕獲

【桃心字幕组】【IU TV】 Palette演唱会in香港 精效中字

好好照顧住班師妹啦…

娘娘上班啦

我覺得庭沼民個樣有d似關芝琳

[/quote]
尼鋪我撐你呀巴打

公司出新女團？唔知有無吸取搞FieStar做唔起嘅教訓…

唯有講句祝呢班師妹好運

拎咗罪大月曆未呀？

訂月歷邊間話？淨係見到一上電梯對住個間

拎左啦 聽日再幫你拎

多謝先
有時間先拎啦，我都知條隊都好長下...
今晚睇得開心D 啦

娘娘
Btw係娘娘面細定係個mask大 好似唔啱size咁既

已訂，thx

如果有幸能結伴去韓國玩,其中一個任務送娘娘上班 。

原來有幾個係mix9嘅 唔睇都唔知同公司
有參加mix9仲有個第一應該得掛 ？

u巴你買娘娘個藍牙耳機買左咩色？ 降噪好唔好

更係買香檳金啦！
降噪都唔錯呀

會唔會好易整污糟

用得就唔諗咁多架啦...
用咗兩個月都仲好新淨下

睇完韓場成個人已經無欲無求

想拎去換金

雙宋夫婦都去左睇娘娘

仲有聽日喎... 尾場更加無得輸...

係2樓好近見到娘娘

要返工冇買尾場呀呀呀

其實今日唱左幾多首歌

可惜...
飛得去睇更係要睇晒兩場啦...

我都係2樓 咁有冇拍到手
唔知點解有啲人未enencore已經閃人

唔知聽日有咩嘉賓頂尾場

坐左去邊

差少少先拍到
不過睇過韓場真係無憾

上埋二樓 一定要睇一次韓場

依家先開始睇孝利家
孝利老公越睇越正

而家終於夠鐘上機
娘娘等我呀

正嘢黎架！ 真男神

好有魅力

真係好有內涵既男神 一拎起樂器就變左第二個人

希望下年我都可以過去睇一次

下年我都下定決心要去 話哂十週年 雖然會唔明講咩

佢果下yeah 仲有gd

唔識韓文
覺得如果睇韓場會好大隔膜

好想買到一層

新飯、海外飯經常咁樣中伏~

一定超high

唔好話韓場,今次都見到好多人提早走
佢地返到去睇到長夜既片一定揼晒心口

其實海外係咪唔會買到一層(就算係一期

嘩。兩米oppa

無話無可能既... 睇你彩數啦...

想當年睇 modern times 嗰陣時...
個場係走咗八成人...
得返坐下面班真飯未走...
之後個個都狗衝晒上頭幾行聽 encore... 超近...

男神，外冷內暖....

我估娘娘拍完劇就開始10週年巡唱

又掛住娘娘了

一下抱落黎

我諗我距離IU病不遠了

你唔係病咗好耐啦咩

會場果度凍到傻

好想睇埋今日

坐2樓比我想像中近
可能因為d位密 應該都可以睇得ok清楚

2樓係未坐路口位呀？

爭幾個位先係路口

借人ac 上水

貼幾張圖 大家知我邊個

點會唔知你係邊個

係咪當年影發光女神個巴打 睇相有印象

可能拍完劇又出新碟先

潛左一年水 其他人可能唔識我

發光女神 即係邊張

唔夠冇娘娘響身邊既日子凍

我都唔知放咗去邊

屌你 今日果場有psy 咁勁

之前有一齊做過fantastic duo呀嘛

好好聽，個首歌唱得

主場嘉賓更係要有返咁上下啦...
你估係上年港場嗰個三唔識七咩...

寶劍都有去睇娘娘

依家先得閒搞d 片
琴晚錄左 밤편지 聖誕歌 가을 아침
이런 엔딩. blackout 마음 너의 이미. 마침표
主要係慢歌 同臨尾散水先錄

又想up 又想自己收藏
但去韓場 位置唔好 影相同拍片都無韓飯咁高 費時獻醜
都係自己收藏黎j 算

媽呀我頭先拍到娘娘隻手呀

youtube 都有大把飯拍啦，留返自己J 算啦

唔好洗手呀！！！

斬左隻手落黎

保鮮紙封手帶返黎香港

準備定福爾馬林先…

等encore中... 去過韓場真係返唔到轉頭

最心痛是 愛得太遲

點解我要去日本啊

揮手~
響台灣…

無嘢慘得過留喺香港....

韓場真係好正 由5點唱到10點 下年一定要再去
btw 我而加先知原來娘娘可以control我地支手燈

係港場無官方燈賣無搞到之嘛....
支燈係可以場控架

世事都被你看透

場控超勁

可以點控制?

全場燈咩色同咩mode都比娘娘統一左

媽呀等收工好凍

都係入左晶片

encore就黎好似正場咁多首

巴打我岩岩企你隔離

咁講，我星期三返去開工嗰陣，都會係呢個feel…

Encore都14首，即係showcase…

太強勁 下年一定要去到

不要再說了，香港凍到唔適合番工

邊個係你

頭先成隊band一齊出黎跳舞好正
好似係last night story?

+1

娘娘一統天下不是夢
咁係咩情況下佢會override 支燈呢？

記起，佢都係師太飯，好似上半年自己響屋企唱夜信，擺咗IG，水準出乎意料，好過預期好多。

下年！

全場其實都場控

死都要去

Agger

哦！即係唔同既歌都會比佢控制到唔同色？

有冇seed

你淨係需要開著枝燈

哇沙 連觀眾打燈都控制埋 果然係娘娘

可唔可以仔細形容下係咩feel

一統天下

韓國idol燈大多數都有呢個功能

娘娘即刻變小矮人
想聽就youtube 해주세요 : 정화 - 밤편지(Cover)
利申 芯

好葡萄，無登記唔係一期

佢連手燈都有 仲要係一期會員版

真心飯

唔知騙徒Joy有無呢支手燈？

應該無，飯娘娘嗰個係 yeri 唔係 JOY

睇返今日韓場啲片 娘娘都花幾多時間講野 如果識聽韓文就好啦

一早起身好空虛 尋晚韓場好似一場夢咁

睇完好返黎面對現實啦…

軟淋淋同埋好滑

頂我覺得自己好似痴線佬

已經面對緊啦 已經返到香港

唔癡線，因為我都係咁覺得

你都未見識過連登既真癡線佬…

咁啤啤呢

而家一碌Instagram就會不停見到琴晚d片
娘娘我好掛住你呀

頂，記錯咗……

握完之後已經俾嗰邊既癡線佬斬晒手…

巴打你隻手宜家情況點？安好否？

睇完con有後遺症係好正常

佢未返到黎香港應該未有事

唔介意機場接機，拎住佢隻手

嘩好危險

而家係hostel度煲返孝利家民宿

正所謂要有家族愛…
話晒都係 IU team 既一份子
post 喺度都唔係好過份啫
佢真係好正呀…

想保住隻手既話，下次握完手要低調d 啦

請問呢款係咩型號呀???

WI 1000x

其實仲有兩款既，睇你鍾意用邊種啦

熟還熟，唔好癡咁埋好喎！

一齊拖佢出去

nanbee

係我就買哂佢

你地唔好咁敏感啦...

我得一對耳仔用唔晒三款呀...
有沒推介邊款靚聲D呀?

你要靚聲既話都係買返d有線既耳機啦

U巴你望咗去邊

唔好夾硬挨身挨勢喎
Btw第二張娘娘對眼

望左去邊

同埋個「Like」手勢

望黎望去個焦點應該都係得兩個人啫…

我成日覺得娘娘"的水"果兩執頭髮飛飛下好得意

btw娘娘條黑裙好靚呀都 同港場條白裙又係斜cut既完全唔同feel

娘娘一轉身又用返民縮果陣既跑步法

全員update ig大合照

成班 dancer， cody， manager oppa 既 IG 都update 晒

WI 1000x都唔平bor....都要二千幾銀

lU team

所以如果你唔要降噪同藍芽既話…
其實呢個價錢會有其他選擇

諗住要款娘娘耳機乍...

罪大真係搵啱代言人…

形象呀…

屌塊面咁撚V既

桔親條頸

買款擺係公司OT時用
咁似乎應該買耳罩那款, 係MDR-1000X ?

WH 1000XM2
呢隻貴挂頸款500，隔音當然好好多啦
擺喺公司用都ok既，真係會與世隔絕

好!~等我搵時間去試下先

我想買掛頸款 但驚買完後悔

李準基本身都成個女人咁...女人同女人搭膊頭，Ok啊

有無巴打知道首爾個邊可以邊到有得買cd

明洞地下街

頭先去韓國Sony專門店想買隻掛頸
點知果隻折左都賣到成二千六

又唔係有贈品送，返香港買平幾舊呀

岩岩我都去左專門店
依家去緊江南

個到太少啦我搵緊d n 年前既碟

舊碟幫你唔到…

最後果句是甚麼

保鏢先生輕輕一推 成個iu好似就飛走咁

温度呢？ 同埋有冇手汗

試下大不了咪冇事發生

信和啦.....

有娘娘快拜

暖暖地
應該冇手汗

笑到我。要兩米oppa溫柔啲講野
嗚呀。好想同女神咁熟

教保文庫入面間hottrack

上twitter 自己收圖

仲up 左段片 唔太高質素 但都可以聽下歌

第二張好靚

佢係拎song writer影唔係拎best album

娘娘ig update

下年仲會唔會出手燈
好想依家買翻又怕下年出新

出新款可以唔買咩

我驚唔出咁下年con咪無野fing?

夜麻麻搞乜呀

是咪啲飯送嘅禮物？睇落有少少怪...

GD送俾佢嗰個album

娘娘

娘娘演唱會有好多明星入場睇
宋仲基、宋慧喬、朴寶劍、李鐘碩、李準基、雪炫、正花、洪宗玄......

為左娘娘，計劃轉入airline做

巴打真正為左娘娘而豁出去

學韓文去in onethek啦

...

你唔會係為左張standby機票掛
搵份好工自己買revenue好過啦

1.平機票
2.禁區證

btw, 真心唔好為咗追星而走去做某份工
咁搞法娘娘知道都唔會開心…

其實本身都做開呢行，計劃左轉工啫
其實宜家機票咁平，出面買仲好過乞衣飛，希望有一日可以做到娘娘班機 之前做過exo,我寧願換娘娘

好多迷妹恨唔到
btw, 其實你做緊嘢都好難埋到身架喎

長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裡

大家飲啖水先

空姐

尾場威力真係好大 扣到冇血啦

醒下啦，返黎面對現實啦

今年都已經玩到「一場當場半」，唔敢想像出年佢會玩幾大，更加唔敢諗我哋做飯嘅睇完會有幾耐後遺症…

一早面對緊現實

剩係睇左香港場都已經要一排先平伏到 好難想像睇韓場尾場會點

九月十周年 FM, 之後又開巡迴演唱

MMA Behind Cut

又開tour嘅話，唔知會唔會出埋日本...

呢篇嘢幾得意...「命中註定會發達」~

唱歌一個樣... 吹水係有另一個樣...

嗱，醫下你地D 後遺症啦...

바람꽃

voice mail

someday

Ending Scene

개여울

Love of B (을의 연애)

드라마

rain drop

미운오리

마음

너의의미

叻巴派大量美沙酮...

媽呀 我聽朝要返早架 上電上到停唔到

美沙酮冇用㗎 咪一樣會痛
仲要en-encore 咁大殺傷力

我寧願要娘娘
因為平時我好少留意韓星，都係機口班妹妹同事同我講我先知 之後就見到班妹妹追到入黎
如果我做到娘娘班機，我個心一定跳到勁快，成個呆左唔識做野

冷靜啲，你應該冇見過肥毒矮做空姐

少年你太天真鳥

草定錢下年去韓場

same here

有無巴打知係咩牌子型號？

哩隻未見過佢用嘅
佢之前MMA上台唔係哩隻

韓場用過一次

全場大合唱真係好正

超貴....

佢嗰隻係custom, 應該係A18/A12..

用緊A18

娘娘肯用既話贊助佢又有乜所謂呀
間嘢贊助一隻之後大把飯跟住9衝去整… 實有賺…

1964 a5/a6

如果冇入到fansclub係咪好難買韓場靚位

上面堆相好高質

入咗只係俾你易d買飛，唔等如易買靚位
唔入會等公售先買既話係連普通位都很難買

都係嗰句啦… 靚位係要搵牛買

韓牛是咪都收得好瘋狂架

睇圖唔似有咁多單元wor

複合單元~裡面睇係咁. 外面角度睇到2粒咁.

佢呢個排法FOR SINGER, 應該都係A6/A12t/A18t~

問左官方 係A10黎

a10冇咗咩

btw. 要買就衝a18. 堅正

最後果張

第三張個表情都正，隱然有啲霸氣~

話晒都係大前輩黎架啦，點都要有返份霸氣喺度先得

頭已側

有無香港買姐倫咁千一蚊飛變三千幾咁先

毒死我啦

我記得娘娘話過呢個動作係成首歌最sexy既動作

好似係red shoe?佢話要病病地咁樣

我琴日睇番weekly idol, 正解 本來呢個動作要合埋眼

娘娘同兩米真係close到一家人咁

第二張圖
經理人=

唔知兩米兄本身是咪娘娘粉黎呢

點樣搵得到條LINK

好掛住bb

錄音多左2首既

話實，FF下去樂口福包場，用《鎗火》style同師太影輯西面黑白相，都幾盞...

之前拎大炮影𠴱張?

係… 簽名會拎住支炮影嗰張

個杯幾靚

點解U巴仲有得開訂既

之前架

啫係同冇得訂個次唔同？咁咪我咪要仆出信和買？一次都唔miss 得

呢個唔係官方架
係啊 你要仆出信和買官方個隻

無架啦，親媽月曆
下年請早啦

我就係訂左官方冇訂呢個，非官方信和有冇？

tag n go 你比個qr code就入到錢

無

用黎刷信用卡分，一定有啦

陰公豬

一dd卡之喎，好多卡而家唔當電子銀包增值係消費

岩岩睇返第1個po

我都幾肯定親媽月曆係我‘獨家’ 咗
飯站嘢信和好少會有得訂，除非係大勢團

我個張仲有，計齊曬

等你有人攤訂然後俾我

我會唔會太黑心

唔使諗啦，我收晒錢架啦

全部都巴打訂仲要唔好多人 應該都無咩機會

已填表，星期日收貨見~

各位到時帶定個袋黎…
因為今次親媽無一份份咁pack好…
一份分咗做四五件散件

收到~
有勞叻巴~~

收到

The 20 Best K-pop Albums of 2017: Critics' Picks

果然係娘娘…

直頭係第一...而第二嗰隻其實都有佢份。

又：啤啤有第十，叻巴你應該都好開心啦~

係喎，星期日俾埋隻碟你
要唔要埋poster呀？

全套，唔該~

Btw 娘娘除左上過weekly idol runningman仲做過咩綜藝？

無用開都要即裝定啦

韓國搵唔到到有得賣

英雄豪傑

thanks! U巴!

推呀

第四張相最後奸笑

頭一張有阿豬媽feel，第二張表情幾生鬼~

好多靚圖

紅色個套好正
可以換WALLPAPER了

呢張，正~

終於有時間睇咗中字版IUTV...又幾唔話得，最尾一小節幫兩個作曲／編曲朋友賣下廣告~

我幾鐘意娘娘啲騎尼表情

第一張可愛到呢

屌好撚可愛 好似bb

一直都聽IU但從來冇諗過要好似追星咁追
直至身痕今年同朋友去睇第一次con
終於見到有血有肉 表情豐富嘅IU
一開聲就聽到起哂雞皮
真係好開心 好幸福
已經完全入哂坑中哂毒

由聽完con嗰日起每日嘅playlist都係IU
開始睇英雄豪傑 孝利家民宿
想了解李知恩

淨係追得幾個po 可能之前已經po過

個女嘅同IU講嘅話有幾句都係自己好想講

下年要再睇con 有機會去睇韓場
飲啖水先

Between多謝U巴成日po圖

歡迎入坑

其實仲有好多圖都無post出黎啦…
使唔使執個打包俾你地？

打包

唉仆街了 去左信和諗住訂娘娘season greeting 點知full左

好彩訂左

快快手上gmarket望下仲有冇得買啦…
娘娘d月曆年年都好快賣晒架

聽住娘娘依首歌，個聖誕氣氛即刻出晒黎
今日loop左成日

Post左個廣告

依個先知係

好在你唔係 post 錯其他團既嘢...
唔係實俾人 cap 圖無限 bin...

依次只係一時既失誤
我唔芯

唔識用 要叫阿妹幫手買
希望買到

可以換wallpaper
雖然都人手save左大部分

俾埋個傳送門你啦... 係買就快啦

我都未訂

Loop緊抽抽隻聖誕碟系度諗唔知知恩會唔會聖誕又整番首歌

唔該大亨
無左巴打團購自己搞到柒下柒下咁

識貨 其實我中意佢呢首cover多過Merry Christmas in advance

有機會

你仲有個選擇就係去某站團購

突然搵到dingo嘅女神52問。正。

你係未又 post 錯嘢

唔知咩事。
呢條先係

又捐款 不了

謝巴打

做乜哄咁埋

好正啊 THANKS U巴

下個post 應該開始有排都唔會爆啦

[Uaena] IU 討論區 (17) - 又係時候聽住聖誕歌過節

呢個po都算快...咁又去緊1001。